陳志全私人檢控郭偉強普通襲擊 押後至9月14日

人民力量立法會議員陳志全向工聯會立法會議員郭偉强提出私人檢控，指對方5月在立法會內，涉嫌向他作出普通襲擊。

辯方提到律政司正考慮會否介入案件，又指不希望案件變為政治宣傳或抄作，申請將案件押後至立法會選舉後處理。法庭決定將案件押後至9月14日。